Morey stood with us. Time for us to return the favour.

While it is saddening to see the NBA bow down to the tyrants for the sake of the Chinese market, we Hong Kongers do not forget. Thanks Mr. Morey for speaking out in support of our cause. The Rockets is in good hands with people like you running it.

This is also a wake-up call for others. I have known the NBA to be a historically brave and tough organisation who have been pivotal in fighting for racial equality. Whatever happened to the spines of the lot of you? Stop dealing with the CCP and tip-toeing around them, even at the risk of sacrificing your own dignity.

after today, Morey would become a symbol which represents the core American value FREEDOM

so everyone shall take sides , Money or Morey , all up to you